0445 警方記者會

又係個個女警司！

推

麻煩幫手順便推埋天水國女示威者單野

同琴日講既野一樣 唔洗睇

我懷疑林鄭bypass一哥同家超, le個係佢心腹，同埋出女警記招比較温和d

執法獨大
凌駕立法
軍政降臨

[立法議員都無用，執法警員屌鳩你］天水圍狂躁警涉濫權 無理向鄭松泰咆哮

開黎做乜，鍾意答乜就答乜完全唔理問題